（jj插沙求解答）其實可唔可以同時增肌又減脂？

之前上網睇話如果要增肌就要食多過你既tdee, 例如我嘅tdee係2300卡路里, 我想增肌就要食2500卡路里。 但係個問題就係啲人話如果你想減脂就要食低過你嘅tdee， 例如我嘅tdee係2300卡路里如果我想減脂的話 我就要食2100卡路里。

我想問下兩者係咪有衝突， 同埋可唔可以同時間增肌又減脂

有冇巴打同小弟一樣 成身都瘦除咗 ！個肚腩同埋屎忽極大之外？

其實我想減脂 但係又驚會減埋啲肌肉

Pish

食熱量細過消耗量
高蛋白質
做重訓

唔該巴打

只有新手頭幾個月可以同時減脂增肌
正常人cutting 就好難增肌 係定律 因為卡路里不足會影響肌肉增長

做咗半年 gym 但係冇連續 算唔算新手？

全對